男女朋友上左莊既你地有乜感受⋯

唔明點解要一班人開會開通頂
身邊上左莊既fd都無咁chur
Sorry我真係唔明
嗯玩得開心啲啦🙂
利申：asso仔

條女quit左

完全哂時間
做埋啲為搞而搞嘅野
條女上莊果刻我決定飛鳩佢已經5年前嘅事

我同男朋友一齊個時佢
已經上緊
依家又話想上其他
我覺得開會開通頂但乜都無傾過真係好on9

點叫男朋友quit
平時成日同我講啲莊員點點點衰 同唔夾
轉個頭又

好撚恐怖
樓豬一定係女人

係🤗🤗🤗🤗
怕未

呢個係咪所有上莊人既特點
下次再同我講d 莊員又點點點 已經唔想理

極度同意，心諗真係唔想知

我覺得成件事真係好撚假好撚on9
我成日話你唔中意班人咪quit囉
呢頭又同我講同班莊員去左邊到玩

因為平時都同莊員講你點點點

之後你會發現佢只會不斷同你講莊員d 野
你會開始認識哂佢d 莊員
佢同你之間既話題得返佢d 莊員琴日點 今日又點
聽得愈黎愈多 連hea 佢都唔想時
佢就開始覺得冇癮 唔再講
個距離就愈黎愈遠 遠到好似兩個世界既人

一齊果時就上緊都幾難走, 你應該唔太熟你男朋友性格?
(比較想知你地點識)
我條女係因為佢個莊本身自己好多問題 (你講得出嘅問題都應該有) + 上莊迫得好嚴重
廢事自爆唔講太多.用左少少口才(無中傷) 加巧合加好似大家好鍾意對方 .
如果你真係好想佢quit 首先你要分清楚 佢所謂同莊員相處唔開心 衰, 係咪真 定只係等你無咁擔心
如果只係扮,基本上stop啦, 一係接受 一係就分手
另一方面 就係睇你男朋友玩夠未, 你諗下莊可以玩得咁埋 , 可能多靚女, con完會 12點2點 落bar 如果佢唔想你知 你好難知,話唱k 實際入邊劈酒又一定同你講?
除非你對佢100%信任啦, 但係你地一齊得一陣, 你應該會成日亂諗 好易頂唔順 ,問得多佢都覺得你煩啦 更加唔同你講
咁如果佢地真係相處得唔開心 咪問返佢咁有咩意義 係呢幾方面落手,但係就唔好中傷佢莊員啦
利申:long d 2個月 quit左外國u返黎retake(屌 分分鐘入唔到 我仲無未來 睇佢幾時come on james)

唔好咁啦絲打
我好驚啊

雖然我咩9都唔識 但係某d時期佢會成日同我講莊 (promo week , con week) 咁我都答到咀 佢唔會悶.....掛
同埋搞con week d野 ocamp dgame好多都係我幫佢諗 佢打出黎
你最緊要唔好表達出你唔鍾意聽莊野 唔係就好快好似#12咁
感覺 你根本唔明我 得莊員先明我
咁當然實有d人會明白事理

唔明都要格硬明左佢 咩都問點解係人都覺煩

無咩感受
讀大學唔上唔通出黎先上？
要散上唔上莊都會散架啦
你愈迫佢quit只會適得其反

利伸: 中學拍到出黎做野
當年大家唔同u 女朋友上莊 自己淨係掛住番pt

多謝巴打既回覆
啱啱一齊左幾個月
其實我份人無乜安全感好易亂諗
雖然我都知男朋友個樣好安全
應該無乜女喉
不過衰把口
Btw巴打dse 加油
我地一齊為入u加油

Thanks 巴打
我唔敢同佢講先上嚟呻

即刻分手啦 上親莊既唔係厹就係雞
利申試過 已分手

分享下點解分